[向橫濱出發] 皇家馬德里球迷吹水區 (4)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
29.Mayoral
31.Ruben Yanez

Out on loan
Borja Mayoral (at VfL Wolfsburg until 30 June 2017)
Diego Llorente (at Malaga until 30 June 2017)
Marcos Llorente (at Deportivo Alaves until 30 June 2017)
Jesus Vallejo (at Eintracht Frankfurt until 30 June 2017)
Burgui (at Sporting Gijon until 30 June 2017)

Other Staff
Assistant Coach
David Bettoni
Hamidou Msaidie

Goalkeepers' Coach
Luis Llopis

Fitness Coach
Antonio Pintus
Javier Mallo

Leaving Player
17.Alvaro Arbeloa
20.Jese

Arbeloa

Jese

圖片求其Google
感謝Arbeloa/Jese

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas
[url

[center]好似好睇D版本：

半夜三更搶開post

認錯人鳥 想追擊gap王

傻系 收皮啦

留名待跟進

真皇報到

你話你係咪痴線 點都要咬我

佢中意左你

搞綠狗 渣維好過啦

你成日叫人含
你性暗示

太陽照常升起
隊長又救世
拖舟又贏
足球又-6

原來出魔咒燈一燈真係有用架我終於明白阿妓會長點解咁中意用呢招

個球員名單係咪打漏左馬利安奴

本身我都諗住留言話反cup改名

反而五月仔係到
大家無留意

你上次都未撚改係到扮曬野

含未

你食左屎未

我唔洗食了😜😜😜😜😜

一場手足，我燈到反cup wor,唔係咁對我呀

皇馬真係好撚正氣 拉隊

有無手足可以cap番拉膠完場對cam個段嚟J

拖舟成隊換晒 心諗打fifa career mode咩屌你 差d仆街

整番個絕殺整合

最後換機師細路 最後我拖又贏

唔講咁多 拖舟好波

妓女

三十五場不敗

-6足球 never die

有無手足係用now睇
頭先班疤狗講波佬咩反應

話你係妓女

CUT左去啦

isco 22巴打又出手

禾同你絕交牙

應該唔止100%

張gif乜撚野來架

班友幫禾拉隊含撚未

好地地又搞到KEYWORD無左CLEAN SHIT

黎得皇好難有

....😥😥😥

建議整返個追數list😳😳😳😳😳

可以做保長 都算幾開心🤗🤗

🚬

2:2個陣now個班都話拉隊會唔會又一次絕殺

韓國班講波佬都係

屌你老味 又絕殺

果然好似拉隊所講
唔是靠運氣的

如果唔係又點會十次有九次都是佢

死啦...以後補時拉膠會唔會比人mark實

有阿朗大聖比比／華仔幫手分散注意力

mark 得邊個
個個都頂得

但頭槌功力拉膠完勝

守先Mark你果個一定走埋去mark拉膠

我開罰球mark乜尻

起身見到又靠隊長然波，負碌足球
唔洗改名住

之後又要走去溫final

好想瘋狂吹奏隊長

想絕殺？
2185個0
Call我呀

巴打 共勉

仆街隊長真係好型

拉隊

拉膠又90+

BTW比個CREDIT比腳仔摩迪
如果冇左摩迪同腳仔
拉膠/禾朗 D頭鎚點入

疤狗贏一場有5分

上場唔係拉膠90+和疤??

輸疤+和拉科冇左5分咪比疤追到1分

冇野了 自膠

？

唔好再講了 柒左

拉隊分分鐘入波效率高過條所謂前鋒既賓周

琴晚對面入波個個係咪之前踢皇馬

有力卻仔開角球=87% goal

青訓

yes,皇狗青訓倒戈出二十分力是常識吧

訓左冇睇
係唔係光頭佬留力差D玩出禍

佢下緊一盤好大既棋

Quote一quote先

高抬貴手

計分王

Ramos好野 又做救世主

果陣仲以為Joselu 會升上一隊

幫禾拉隊含撚啦你班撚屌

唉 學埋哂綠狗啲衰野

又對賽又積分

屌 邊撚個hack我ac

唔好真心

原來琴晚輸果兩球都關米路事

sorry

睇痴漢踢波真係一種享受

要讚一讚達仔表現

幾時打番起

以後唔叫bbc 叫BCR 踢走b9 s4做前鋒

含啦

俾啲時間啦

第二球唔係拉膠傳失咩
但第一球抵打 唔關狀態事 好態都唔應該咁玩啦

留名

留意到29分鐘哈美期單刀射失

比波台清泉係公海咬

施丹大讚拉莫斯打不死精神

拉膠又救世

而在馬里安奴費拉拿在西班牙盃上演帽子戲法之後，《馬卡報》就將他視為C.朗拿度的新接班人。

達仔

馬里安奴吹奏區

雖然佢有責任，但第一球點都應該吹

一早話佢勁

痴漢

咪又係要幫禾拉隊含撚

第一前鋒： 達仔
第二前鋒： 馬仔
賓周： 預備隊前鋒

有冇人留意到拉隊入球前同James 講乜
係咪叫佢拉開D人 定屌佢

今季好運到 成日都末段入

好驚過左2016 d運氣就無哂

馬撚

Link王式撞post
你是咪link王

Lin王徒弟

有你呢啲門生

拖舟依家行緊大運

氣數已盡啦

儘管這是皇馬隊史紀錄，卻不是西班牙球隊最長的連續不敗紀錄，皆因死敵巴塞隆拿上季在安歷基領軍下，連續39場不敗，相信目前的皇馬將會嘗試以超越巴塞為目標。

過埋疤狗ok

世冠就豬了😅😅😅

上半季踢得順真係驚驚地，有板你睇

14-15皇馬，上季疤

不要說了
上半冠軍 下半亞軍

安歷基又嬴

佩狗打手

擔泥被行刑

on99王

馬里安奴

掛住Gap王日日J擊假皇的日子

lin都唔識貼

追擊獌狗渣

比隻狗咬到屎忽痛

ABC
ALVARO(MORATA) BALE CRISTIANO

ACG都得啦咁

RMB都得啦咁

竟然唔要禾朗

Ronaldo Morata Bale

我以為RAMOS MORATA BALE
SOR自膠

達仔係魯爾接班人

能夠超越禾朗嘅，就只有禾朗一個

C朗係獨一無二既球皇

幾時坐監

有得笑好快啲笑

多仔係幾時？

無限絕殺

但多蒙特絕殺完都豬

皇馬facebook有條分幾鐘嘅片好撚正,係觀眾席影落球場

獌狗場波悶撚到...

英超得啖笑

臨尾熱狗踢柒班獌狗好爽

上次鏝對轟幾好睇呀 睇綠豆偶像比人屌打

唔夠軌個場悶

其實李城都唔錯

狗咬狗不嬲最好睇🤗🤗🤗

咪撚吹咩c朗接班人啦 你睇下jese宜家幾慘😭😭😭😭

傷左之後廢晒無計

I am waiting for Jese

等Jese接我班

叫得新c朗 新美斯既多數吹奏一兩次之後就唔見左影

睇翻真係好熱血 朗BB

個D叫睇哥狗輸

不了

Ios睇唔到

世冠幾點踢！？

Gay

西班牙《每日體育報》在一篇報導中指出，美斯在對奧沙辛拿比賽中的一大極具公平競賽精神的舉動，是C.朗永遠不會做的。同樣的舉動若換做是C.朗，那麼以抗議和「插水」出名的葡萄牙巨星，肯定會向球證索要12碼。

「塞薩里尼時間」已經成為了皇馬的專屬時間，今季施丹球隊的一大強招就是在比賽最後時刻入球。這個賽季皇馬在最後階段共攻入了13個入球，這讓球隊在西甲多贏得8分，在歐冠盃多贏得4分，此外還贏得了歐洲超級盃。

Gay王出現了

拉膠

拉隊紋左90+上手 好撚型啊

不要再說了 頭髮又甩 人又走埋

家下講到C朗好似可以影響球證比12碼咁

咁都有得講 好撚小學雞

Hala Madrid

美欺保長

條友坐左幾耐 C朗好耐無插水

佩狗

有冇清貼一貼佩狗icon

食屎啦

有無手捉可以貼一貼世冠個時間表出黎

有啦？

迪亞高盧比斯早前在愛斯賓奴超過550分鐘不失球，破了116年的隊史紀錄。

食屎狗

=渣維

基沙文表示2017最唔希望撞到球員係c朗

禾朗唔出席金球獎

怕左禾朗 有陰影

係日本點出席

都幾多日本妹捧皇馬架喎

去黎都多餘
唔係阿朗拎都講唔通啦

有預感3年內占士將會打破美斯C朗壟斷拎金球獎

唔好咁啦主席 見到你咁好心up

皇家馬德里前鋒賓施馬被踢爆，上周又再在西班牙境內違反交通規則。

監獄馬

坐監啦，阻住達仔同馬撚

係就快撚d坐 威一兩場就巴之閉

皇狗post每日都要內鬥

冇內鬥
得佢地逼害我

習以為常

你係加泰人?

真心king ball已經少之又少

James

Thursday 15 DEC 2016 - 18:30 - SEMI-FINALS

Club América VS REAL MADRID, C.F.

Sunday 18 DEC 2016 - 15:00/18:30 - MATCH FOR THIRD PLACE / FINAL

日本疤狗比較多 佢地好鍾意messi 識幾個日本人都係捧疤

有無圖睇下

世冠盃咪出佢2個囉

唔好貼啲豬出黎

要D 架妹著撚住件疤狗衫
用手禁住佢個頭要佢含我條未沖涼既臭撚

自爆咩

主席痴撚左線

我想問今日係咪歐聯抽籤?

重口味
同女朋友一齊著前幾年藍色作客 呢件好鬼靚

今晚抽個上上籤

係

幫禾拉隊含未呀

有預感對祖記/李城

不祥人好波

幫禾朗含撚都未夠班 死老坑

可否不要祖記 有陰影

好彩施丹有金身護體

吾皇=祖記私家雞

條友唔係釘咗牌架咩

其實又關加泰咩事
人地加泰大把機會獨立
你呢 講獨都未必得啊
攞主席同加泰人比

釘咗牌又渣車味

場內場外一樣係rubbish

咁敏感把撚咩

其實賓周有幾想坐監 係咁瘋狂犯案

保送我皇

有達哥馬撚已經矛佢既事

港豬:689唔連任是階段性勝利

可能佢真係加泰人

有正常過咩

見到你班撚屌就火滾
迷占反占日復日咬黎咬去
其他仆街又禾又牙唔講以為去撚左5p
仲要每日都要你屌我我屌你 狗咬狗
你話食下綠豆 禿頭 做g都話正常呀
屌你 最撚離譜係佩狗都有打手
唉 冇眼睇了

主席大智若愚啫

屌

今晚係咪有歐洲最佳球員頒奬！？

yes

小學生提早放聖誕假

你是我偶像

純粹幫你地發聲屌下啲反叛學生

抽阿狗屌撚死你就啱

電爺爺計好曬數🤔

好有靈感
今晚一定中阿狗
仆街啦今次

驚沾屎面對住奧燒醜態百出喔

比奧燒撚死

好驚禾仔 撚到積仔信心都冇哂

有無抽籤直播link

新舊金童是但送件換返奧燒返黎deal

禾仔攻左閘

日日低級趣味

奧燒係度沾屎就一定無正選架喎

駁唔到

等睇抽中曼聯

如果有奧燒，我朗應該仲可以入球停不了
死人佩狗死全家

UEFA 官網有

我覺得奧燒會報恩
心繫皇馬

對拿波利

除左占士有D討論空間 其他野都接近係非黑即白

非賓即達 非泥即積 etc
無乜空間討論 仲要無得買人
想傾乜鳩

anyway 禿你老母

Napoli

比人屌打

真係拿玻里

卡利祖

拿波里

拿波你

班巴狗肯定又酸到嘈嘈閉

又倒戈

不安

倒戈炒我地唔知幾多球

等睇死皇狗對拿玻里都豬

阿狗又對拜

阿狗橙到

比卡利祖報仇

BTW 留名比人話又上簽

阿狗gap

阿妓又中劇本

anyway 阿狗加油

阿gap 唔好咁傷心

又對拜 痴撚線

開始信做馬

因為卡利祖鍾意拿坡里 諗住可以今年首名打耐啲 點知抽皇馬

鈀又對疤

一路都話冷熱波先咁難開

第幾次 又係鳩鳩地

卡利祖手下留情ok?

卡利安

又巴黎 疤, 阿妓 拜
話冇做馬, 邊個信

摩迪決賽出到？

無留意
雪櫃人仲係咪拿玻里？

希望唔會比梅頓斯扭到傻

入波唔好剷草OK?

而家應該問定 8強會對乜

摩迪決賽出到?

比人456😴

你阿

卡利祖入波好啦 唔好錫隊章ok?

上上年歐聯morata倒戈踢皇狗出局，今年聯賽joselu倒戈連入2粒，黎緊歐聯callejon應該連中三元大炒垃圾皇

n年前摩連迪斯ko皇馬

話無黑箱作業都無人信 成日迫害阿仙奴

Hi，歐聯等比禾地拿玻里屠

阿記

卡利祖會錫皇馬隊徽

留意到好多疤狗嬲嬲豬

你傷好先講

拿波利防守如何?

禾個陣應該出得啦

依度都見到你

平時見到機師就好似見到卡利祖

麻麻 估計艾比奧爾會報恩 拿坡里進攻勁姐

我地防守仲鳩
2隊鬥攻

咸錫係咪仲係NAPOLI

12-02-2017 Osasuna vs Real Madrid
UCL 14-02-2017 Real Madrid vs Napoli
19-02-2017 Real Madrid vs Espanyol

05-03-2017 Eibar vs Real Madrid
UCL 07-03-2017 Napoli vs Real Madrid
12-03-2017 Real Madrid vs Real Betis

賽程算唔錯

姐係晉到級既話又幾場大賽一齊踢

好彩西瓜走左
咪同c7
兩個浪射到完場

皇聯賽d大戰係哂季尾 如果前面拉唔開既話

唔洗驚
季尾比人甩緊10分咪可以棄聯賽囉

係啊咸錫好勁 真正世界級

為占士顫抖吧 拿玻里

呢件好野
我fifa都用

達仔踢完皇馬出局之後有得返黎,唔通卡利祖......

卡列祖一樣會鳩射
利申拿記fans

雖然我都好鍾意卡利祖
不過返黎坐就不了

可以睇卡利祖教訓西波皇馬嚕

講起艾比奧爾,同佢同期係皇馬做後備中堅的加雷而家踢緊咩?

各位皇迷唔使擔心
卡利祖瘋狂射失單刀

好似係華倫

辛仔走
卡利祖番嚟做後備左翼
左卡利祖 右機師

射10球點都入到球

你得閒睇下意甲既卡利祖
我而家見到卡利祖失機已經無感覺了

聽聞卡雲尼都成日失機,咁拿玻里的進攻咪成日炒?
不過比人射10次,都會有1次入啩

我地見到賓周馬連失機既機會都冇都冇感覺了
一開始會屌佢老母
而家 ki冷笑一聲就算

卡雲尼去左psg 3年啦喎ching

屌,我錯我柒

我見到果位巴打個名,好自然將cavani link左去拿玻里

其實我真係拿迷黎
想打個招呼姐

笑撚死我

埋門已經係卡利祖唯一長處
咁仲有咩特點

加雷頹到國家隊都冇入好耐

勤力

呢樣已經可以屌打賓周

講真，拿玻里有我嘅話屌打你哋真係唔難

入少啲

幾時復出

炒少兩球ok?

可能一月

之前fifa有買你 好好用

禿16強出到？

清識貨

等比卡雲尼+希古恩大炒

施丹：我們比賽完基本上沒睡覺就趕來日本了，而且還要適應時差，全隊都很累，我的感覺是快要死了。希望休息過後會好一點，我們會盡快恢復過來。

留名比人456

西瓜去左祖牙

拿玻里醉勁緊係3叉戟
卡雲尼咸錫拿維斯

拿坡里場場攻勢超多 把握能力超低

有個中學同學係疤狗黎 佢話年年都保送皇馬 差啲想留言屌柒佢 不過算啦又唔熟

攻中仲有老馬 456啦

屌 疤咪一鳩樣
又巴黎又阿狗

得罪講句
而家隊psg打唔打得然拿坡里都唔知啦

有milik會好d
不過拿坡里今季條防線就算啦

正路應該OK
btw g

no
次回合都可能出唔到

巴爾決賽出到?

G_Bald11

《每日體育報》指出，皇馬又一次走運，抽到了一個非常容易對付的對手：拿玻里。拿玻里目前狀態低迷，在意甲聯賽中只排名第四，落後祖雲達斯8分。

真係

疤狗:皇馬抽中就一定係廢柴

鈀應該好勁

除左祖 阿(40%)
剩低果3隊(60%) 抽中邊隊都自動變最廢

唔講psg勁唔勁 淨係講今年次名出線 得5隊抽
祖>拿玻里=摩納哥=阿狗>李城
拿玻里點睇都唔係最廢果隊掛

跟本唔係打最難打果隊佢地都會話保送

抽籤過程

J片

根本抽中阿狗都係話保送

見到有個comment幾好笑

皇馬背後係咪光明會
又操縱fifa uefa 西甲 西班牙政府

都未講UEFALONA個幾筆帳 黑撚到

疤狗抽唔中拜仁我又可唔可以話保送
屌奶星 有乜理由唔係拜仁 食屎啦年年保送

疤咪又係鏝 阿 鈀

上年比隊下體佢自己贏唔到

次次聯賽打親非和即贏 點知r聯柒到甩碌架

準備俾卡利祖中出

R聯下體唔講得笑
上年拜比佢地守到一棟都冇

笑撚死

如果入到8強 我覺得中祖/下體

開隊疤塞比我地

啱啦 我地弱隊

死忠留名世冠被大炒

Game嚟？

fifa mobile , ea濕9 game

自含未

鳩白

留名睇卡利祖入完波唔慶祝

有無人覺得今年啲大球會都廢左
我皇整體實力都keep到，有機再拎

真係keep到咩

光頭佬運氣只限2016年

整體都算好啦，每個位置都有好勁既人。但係例如巴塞中後場真係麻麻，msn無態既話，真係連後備都無乜

疤最重要嘅球員係小白

人地小白就同我地摩迪一樣
比c7美斯更重要

（近幾場）我覺得皇主要都係靠兩隻閘帶上去斬翻去中間比前鋒，所以卡華積真係好有料，不過馬些路近排就真係有啲亂黎，帶到過到人，不過就鳩斬鳩射

禾朗奪金球獎

J文

我相信談起拿華斯 , 有不少人會先想到曼城的那位西班牙飛翼 ; 談起皇馬的1號 , 仍有不少人想起卡斯拿斯 。

基羅拿華斯是現時皇馬的1號門將 , 由於皇馬球星眾多 , 拿華斯在傳媒間不多被提起 , 但身穿1號球衣的他背後 , 故事真的是曲折又離奇 , 可以說是靠實力一步一步地努力得到回報 , 得到傳奇和球迷的認同。

拿華斯是一位孤兒 , 很少年紀便被他現任父母收養 , 性格內向的他自小便和同學們到教會 , 唱唱詩歌和禱告 , 時至今天 , 雖然定居西班牙 , 但仍是養成兩星期最少去一次教會的習慣 ; 拿華斯如果沒有成為足球員 , 相信他早已投身教會的工作。

早期球員生涯一直在哥斯達黎加聯賽發展 , 效力薩普里沙(Deportivo Saprissa) , 但讓拿華斯初露鋒芒的舞台是2009年的美州金盃 , 他以主力門將身份帶領球隊破隊史紀錄擠身四強 , 雖然在四強12碼大戰中不敵另一位門將奧祖亞帶領的墨西哥 , 但是在盃賽結束後 , 大會還是頒發了最佳門將獎項給拿華斯 , 以表揚他在大賽以來的神勇發揮。

而在大賽後的一年 , 他得到了西乙球隊阿爾巴塞特的賞識 , 並簽至其下 , 拿華斯也實現了小時候的夢想 , 到西班牙聯賽發展 ; 加盟第一季便成為正選門將 , 出場36次 , 儘管他左撲右擋為球隊救出不少險球 , 但可惜阿爾巴塞特還是在那季後降班。

雖然球隊降班 , 但還是遮掩不了拿華斯的光芒 , 西甲的利雲特先租後買得到他 , 拿華斯"意外"地不降西丙反到西甲 !

在利雲特的三季 , 拿華斯從後備一直競爭至正選1號門將 , 2013/14球季 , 他成為西甲首位得到每月最佳球員的門將 , 而他鎮守的利雲特雖然最終只排在西甲第10位 , 但失球數卻是聯賽前四球隊外最少的一隊。

[img]
[/img]賽後的西甲年度大獎 , 拿華斯以得到了西甲聯賽最佳門將大獎 ; 而在另一項世界大賽 - 2014世界盃 , 拿華斯延續了在西甲的神勇表現 , 在同組意大利,英格蘭和烏拉圭的強攻下 , 3戰後哥斯達黎加以2勝1和只失1球的成績排在小組第一位 , 晉級16強 !

而在16強面對希臘 , 拿華斯成為了MVP , 比賽中撲出對手的兩次近門勁射 , 把比賽帶至12碼大戰 , 在12碼大戰他也擋出了耶卡斯關鍵的一射 , 幫助球隊歷史性晉級8強 , 儘管在8強不敵荷蘭 , 但是拿華斯91%的成功撲救率和哥斯達黎加那屆比賽的表現 , 還是讓無數球迷眼前一亮。

談到拿華斯的成功,和他勤奮絕對有關,他的努力不只局限在場上訓練,那怕在客戰的旅途的大巴或飛機上,他也會透過他的平板電腦,歡看即將面對的對手,當中不只前鋒,還包括中場球員,留意他們的射門習慣,對自已無往而不利,這是拿華斯成功的秘訣之一。

世界盃後1個月 , 皇馬簽下了拿華斯 , 價錢也不談 , 直接支付1000萬的解約金得到這位西甲最佳門將。 以取代加盟AC米蘭的迪亞哥盧比斯。

加盟皇馬後成為卡斯拿斯的後備,表現還算是不錯的,西甲聯賽出場6場,皇馬6戰全勝並只失3球,賽季結束後,卡斯拿斯被無情的解約離開, 1號球衣對於拿華斯而言近在眼前 , 但很無奈的 , 原來你也不是真命天子 , 而只是籌碼 , 皇馬主席佩雷斯真正目標是曼聯的西班牙門將迪基亞 。

2015年的夏天 , 在鬧出拉莫斯轉會曼聯的風波後不久 , 緊接的便是迪基亞轉會曼聯的消息 , 事件在轉會窗關前不久發生。 當時皇馬提出的條件2900萬+拿華斯交換 。

雖然事件最終不尋常的轉會失敗告吹 , 媒體當是主要報導曼聯,迪基亞和佩雷斯 , 而拿華斯一直被忽略 , 回看一年半前的事 , 拿華斯仍記憶猶深。

"當時其實我已在機場的了,等待最後的通知正式離開 , 我每隔5分鐘便望望手中的電話 , 老實說 , 儘管曼聯是大球會 , 他們的邀請也很是吸引 ; 但我心是希望留在皇馬的,但......我不知如何處理 , 最終我只能禱告我敬愛的天父 , 求他給我一點指引 , 指引我一條正確的路。我相信他 , 天意吧 , 最後一刻我留在馬德里。當我得知我不會轉會曼聯時 , 我不禁哭了 ,因為我真的不願離開 , 皇馬是我家。"

"事件結束 , 我和主席交談後.....我重新戴上手套回到訓練場,隊友們仍是對我微笑,讓我更感溫暖的是,當時正值國際賽期 , 有不少隊友也到了國家隊報到,但他們仍是傳了訊息給我,希望我可以留下。"

2015年8月29日 , 身穿夢寐以求的皇馬1號球衣 , 帶著復離的心情重返到伯納烏球場比賽 , 拿華斯助球隊五球大勝貝迪斯 , 取得皇馬開季主場第一場勝利 , 賽事中 , 上半場拿華斯擋出對方前鋒卡斯特路的單刀 , 再在下半場撲出卡斯特路的12碼 , 力保皇馬球門不失 , 賽後現場響起不少掌聲給這位皇馬新1號 , "拿華斯,拿華斯"的歡呼聲在伯納烏球場此起彼落 。

從那一天起 , 他便擔任皇馬的正選門將至今 , 當中包括幫助皇馬奪得一次歐冠冠軍。從16強到決賽前的738分鐘零封對手 , 讓他打破荷蘭門神雲達沙歐冠不失球時間紀錄 , 歐冠史上拿草斯只懂次於德國門將列文853分鐘。

雲達沙也談及了這位皇馬門將 : "他在此的任務非常困難 , 畢竟要取代的是為球隊征戰十數年 , 獲獎無數的卡斯拿斯 , 但我認為拿華斯已做得非常好 , 我曾和他在訓練中交談過 , 他腳踏實地從小成長，最終能獲機會把關皇馬實在了不起。"

(一季結束後,拿華斯的表現絕不比迪基亞差)

其實我們回想 , 再回想到故事的最初 , 拿華斯從哥斯達黎加聯賽至歐冠決賽 , 只用了5年的時間 , 已是一件了不起的成就 , 同時也引證 , 足球不分國籍 , 小國也能出球星 , 只要有能力也能踏進世界最高級別的足球聯賽或盃賽上。

而作為現時西甲的最佳門將之一 , 除了高超的撲救技術外 , 我更欣賞拿華斯的是他的性格 , 在被人當作籌碼拋棄後 , 仍然努力向前 , 拿得起放得底 , 衝破心牆 , 為球隊默默的付出 , 一次又一次撲救積累球迷對他的信任。

同時 , 也不要看輕拿華斯現在站的位置 , 之前站的可是皇馬的前隊長卡斯拿斯 , 而站在拿華斯身前的 , 是拉莫斯 , C朗拿度這些大牌 , 我相信和這些巨星的合作乃至身穿1號球衣 , 絕對是一種無形的壓力 , 壓力之大 , 非常人可以接受 , 不要忘記還有很多人等待拿華斯出錯後笑他呢。

我相信拿華斯在皇馬之路會很難走 , 畢竟馬德里是一個好萊塢 , 時刻總和無數的球星聯繫著 , 但我相信下一次遇到困難時 , 天父會再次給他最佳的指引。

對於拿華斯 , 我會說出"尊敬"這兩個字 , 刻苦耐勞的工作態度值得我們學習 ; 在大家經常談起拉莫斯的絕殺 , C朗拿度的入球 , 卻奧斯的助攻後 , 請不要忘記這皇馬後防隱形的牆 - 基羅拿華斯。

Navas I love u

應該係最後一個啦

好滾動

聖keyword
禾朗

希望C朗可以KEEP到個態
覺得佢今年好似跑得快返少少

其實錯覺黎 因為賓周跑都唔跑

狂賀我朗又拎金球

球王被迫害

今次係法國足球雜誌個金球
係咪出年1月仲會有一個FIFA頒獎禮既金球？

足球先生

世冠盃有無台直播

好似係有線

希望世冠軍既波唔會太消耗d人既體力,盡可能用副選就最好

聯賽歐聯點都重要過哩啲飛機杯

應該會達仔

實Full team
今年隊南美波聽講好撚勁

話說巴塞full team 去咗卡塔爾

之後就歇冬 而且點會唔搏世冠 最緊要冇人傷

對南美痴線佬唔出modric ok?
要錫住用

高仔 出多啲 吸下經

支持出James!!!

Mariano

我覺得要佢出
以夷制夷

空難死哂就好

已割蓆

唔撚係講笑 睇到佢轉會失敗
第一場神級表現個段有D眼濕濕
毛管都動晒

跟割蓆

跟

對於自己兒子會離開皇馬去到巴黎聖日耳門，占士母親表示：“這些流言蜚語真的讓人有點兒生氣，但是這也很正常。我只知道的是，皇馬是兒子一直以來夢寐以求的球隊，占士一定不會離開皇馬!!!”

而加個禾朗咩料啦 你地班撚屌

1999

James!!!!

Suu狗
咪又係要幫禾朗含撚

成隊收皮
不了

世冠出占占啦，一黎比其他人抖下，二黎占占對南美足球風格又咁熟識

以夷制夷

Let's go James!!!

今次有D道理

100%會出 仲會有助攻/入波

其實占士上一場打得唔錯,其實如果以伊斯高,高華錫黎講,佢打one two個進攻走位同駁腳算係最好個個,奈何佢盤球真係好硬,如果唔係其實個發揮會好屈
個個金童而家個感覺仲係比到想show野,所以我對佢印象仲係麻麻

佢做分波/走位傳送幾好 不過單刀果球真係好seven
好采拉隊長入波挽留左佢

咁講真倒輸係卡斯美路既錯架啦,個球一早應該要回傳俾龍,再等佢大腳斬,上番中場補second point

世冠mvp非我莫屬

疤狗雖然是一班賤種狗
但我係愛好和平的
唔好死啦
雞胸算啦

割蓆

做咩啊

大佬唔show野點爭正選啊
如果佢場場踢到好似卻老咁無限分邊駁腳
佢而家踢緊B隊啦

你地就係幫禾朗禾拉隊含

你............

我唔含的

gay 王

馬上注冊 可以免費睇有線30日
正野

冇r聯有乜好睇

世冠

咪係

割

真係為左世冠申請

本身有

Gun

割禮

幾時頒最佳教練 最佳十一人？
往年唔係一齊頒架咩

今次呢個唔係FIFA 分開左

頭頂生咗粒lin

由細跟到大 我都唔想

跟左10幾年有感情唔想割

割條毛咩 無撚用

世冠696要加油 希望南美冠軍贏到

疤狗做乜鳩學左皇馬 無啦啦走去中東掘金

The 2016 award sees the Real Madrid man move to within one of the Argentine on the all-time list, but despite trailing in the head-to-head, Ronaldo again reiterated his belief that he's a better all-round player than Messi.

"It would be interesting to see both of us in the same team. I think great players should play together. So if we were in the same team, I think I would have more than him, but he wouldn't be far off," he told reporters.

"Everyone knows Messi is a great player. He's won five Ballon d'Ors."

朗哥

我愛C朗 比心機

死忠

冇人同佢做配合。。禁區又無入滲

你想佢點

真心想知點解仲未cut有線

話說屋企一直用有線 用左好多年 唔想麻煩所以冇轉到 但呢兩三日信號斷下斷下咁 一時上到網 一時上唔到 屌你老母 搞到個人勁炆

唔洗死
斷腳is ok

又諗起cut 有線潮文了

宜家嘅心情同果個人差唔多

老母搞開屋企D續約野
當年講左不如cut左佢轉睇now
拖拖下就續左

無計啦 唯有將就住睇高清歐聯
上網睇聯賽

其實皇馬推波唔止一個方法
兩閘鳩爆 兩閘one two落底
摩迪派牌 中堅帶前

但係問題係而家前面無主要Target
對波亂撚到閪咁

你又傷咁耐

有巴爾邊個想做頭髮

今晚飛日本天日有無機會買到飛入場！？

咁撚有米

小弟無信用卡想試下walk in買飛

四強應該有啲機？

我要James 簽名

我要全隊簽名 包括光頭佬

擔泥嘅簽名都要

佩狗Fans

在《法國足球》金球獎獲獎者揭曉後，有關記者們投票情況的細節也得以披露。據《馬卡報》報導，在今年的金球獎評選中，C.朗拿度在第一名位置上共獲得137個國家記者的支持，其中包括西班牙、法國、巴西和德國的記者。
葡萄牙人共獲得745分的高分，美斯位列第二，他的得分為316分，基沙文198分排名第三。按照規則，共有173名記者參與投票，每張選票填寫3個名字，其中該選票中的第一名得5分，第二名得3分，第三名得1分。

值得一提的是，這一次，美斯在第一名的位置上只獲得了13個國家的足球記者的支持，而且大部分都不是來自足球強國的記者。這13個國家是安道爾、阿根廷、玻利維亞、斐濟、冰島、以色列、拉脫維亞、立陶宛、馬其頓、馬拉維、塞舌爾群島、斯洛伐克和土庫曼斯坦。

之前想cut,見佢肯比心機搞返vod有得重播就比多次機會佢，始終歐聯好重要
講返明明有線同whatsapp依啲見到對家／新對手（now,telegram)有好多優點都肯改善自己，就算仆你個街台其實都度過橋創新，係得阿joe唔見棺材唔留淚

利伸：now同有線都有裝

主席

我都想咁裝 但月費好金

1984

睇個電視差唔多成千蚊個月

OZIL

沾屎+賓施馬+擔泥佬換ozil ok

ok

yeah

鳩白原美ko迷沾主席

完美先啱 屌你老母

未轉ac?

鳩白食屎

完美ko妓女

佢痴撚左線呀

禾巧道忌你抽到限

唔出矛器廢撚過狗

人刀mo 出唔出矛器刀唔關禾事

聽日會入場睇

重挽白貓😂

鳩白又係外面撚狗

James!!!

冷靜d照下鏡 睇下自己個樣 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你d咁既廢人

新人報到

送上J圖一張

都係果句 要綠狗批先得

我皇一統天下

建國

皇team擊殺

係綠豆唔係綠狗，狗係用黎鬧人

屌你啦 狗係人類最好嘅朋友啊

綠狗呢個名邊撚個撚屌改
同我欄出黎

呢度改名淨係可以改_仔

收皮啦 冷飯王

Second low grad係咪會失業

紅色人 躝

讀咩科

幫禾拉隊含啦

含邊條gap啊

係咪有迷拉膠黨

撐禾朗禾拉都有黨派

冷飯王

Hku Engine

Hku

讀左Soc Sci 人生提早完結

日本仔入決賽

金崎夢生同拉仔鬥絕殺

留意番
皇區女神係我

身邊好似個個都過3咁覺得自己無望了

結衣係妓女 人人都上過
估一首歌

會歌 一定係

我屌哂你地兩個老母

係咪啫係那個

有好圖
即批

馬上賜予 初級會員 名銜

BTW, 咪你囉GaP神

個頭仲寒唔寒啊綠仔

新會然報到

唔受用垃圾球員做username既會然

球王james

扮可愛
仲要改個衰名

人黎

喂佢食屎

我想食綠豆duck吾duck

我請你食屎 之後你同佢打茄輪

救命
這裡太低汁
新意呀 我要既係新意呀

反拖復占！！迷占建國

agger

有你成日出高汁post咪夠囉 綠豆完頭寒 我地呢到邊個夠你咁有創意

領導人

馬首是占

Hku
咁你地做緊咩工

豆帥

[b]古語有云；得占者得天下[/b

Yr2 exam緊 拉膠讀HKU 贏曬

正式做左皇區首領

綠總

綠大大

無意思當你發現身邊個個都係人中之龍自己就一事無成

你畢業啦咩

我都YEAR2 ，考緊試，好想快D完

如果禾系女，一定嫁俾綠豆Sir

禾係仔都會

身邊同學個個都父幹？

睇你自己在意既係乜野架姐

唔好跟住一個死板既指標去做人
你做既係你自己 不要拿自己跟別人比較

唔驚喎 ，一定有工做 ，hku 就業率好高架 ，不過唔知係咪你想做嘅野。

Hku 香港第一學府贏撚曬

金崎夢生應該勁過賓州馬

Hku畢業出到社會唔一定搵好多錢，但我識的人都會搵到野做，一係就係有錢仔畢咗業後一直讀書兼周遊列國。

想去馬德里主場睇波

一個下晝唔係到
番黎得堆迷占黨同痴線佬係到鳩up

me正常人

其實迷沾只得一人

百周年巴打

想拎住幾層樓放租

屯門百周

即係皇區依家有三個會員
分別係光頭仔 Gap王 YukOshima

Centen

我是絲打

我都係附近讀書

小妹都係 可唔可以pm我留個連絡

你食屎啦鳩白

咁撚多人妖
好撚混濁呀
綠保長幾時整頓下

撚一條

沙維：拎金球獎唔代表CR7係最勁

疤狗最中意周圍咬

渣維就無所謂啦 會員同個球員一樣成日周圍咬

J.洛母親確定：他冬季絕不會離開皇馬

我不一定要渣維回來
只是當批鬥時沒人在

gay 王邊間教會？

c打

小妹我都係絲打

你個死gay佬去含撚啦好嗎
唔好屈我呀

你係妓女就個個都知啦

原來占士 你是我最想留住的幸運

痴線

來人 拖佢出去

諗諗下多左兩個音 應該係
原來占是我最想留住 的幸運

屌你咪撚再唱

ON撚9
B_Ingram
James_Rodgu乜7
車廂中戀愛

又開多隻分身

我倆的心 親密相連

個車廂好撚煩 周圍吠

迷占啲人開的 不再上當呀

條友扮熱狗入阿仙奴車路士post搞事

占還是住在我的回憶裏不出來
廢金童馬上離開交還位置給占

懷疑反占特登開新acc抹黑迷占

心裡有數

屌你 最撚離譜嘅係佩狗都有打手

靜啦 佩狗簽名你都要

卻奧斯成為本賽季四大聯賽傳球成功率最高的球員

分邊王

佢防守都好似冇點變過

講中左

多左回後

不嬲叫佢綠狗

【體育】皇家馬德里教練施丹確認，沙治奧拉莫斯因微傷不會在周四出戰CF阿美利加。

皇家馬德里於周四在世冠盃4強出鬥CF阿美利加，主帥施丹於周三在賽前記者會上證實，後防主將沙治奧拉莫斯避戰：「沙治奧拉莫斯不會上陣，他感到有點不適，而旅程令他感到有點疲倦，所以我們不會讓他冒險。」

拉隊係咪食魚生食到肚痾呀

占占相依的心如何say goodbye~
施丹清楚交還占士 正選～

呢個POST咩事…

卻仔

可能呢個先係正常嘅皇區

拖話排出最佳陣容應戰

姐係冇占？

no james no party

睇whoscored係nacho第一

拖師最佳陣容=有賓周冇沾屎
拖師後備陣容=冇賓周有沾屎擔泥

不都是皇馬嗎 不用分那麼細

飲水機

轉貼source :

Live post

[推到完場] CF 阿美利加 對 皇家馬德里

占士如果呢一兩年練好d控球晨早就勁好多
佢控球同盤球好既話其實會連帶其他野都好,包括佢自身既強項

最佳係有機師

盤控好 佢真係有資格長期正選做球王

Keyword BB生日快樂

出得多就會自然升LEVEL

但係無可能呢

唔同意
高仔有辦你睇 自己幾落力加操
而家落場都唔失禮

你隻球王仲係一逼就甩
好難幫你wor主席

盤控係自己球場狂帶狂的狂扭雪糕筒都得,仲有可以自己左腳狂練,抗壓係揾人迫搶,咁自己用身體去保護個波
根本係可以自己練,反而視野呢d真係要落場多,明明視野,進攻走位同駁腳咁好,但反而衰係盤控基本功

上兩場都踢得好
反而隻過氣金童場場都妹甩波

回答我可不可以

其實我既心目中金童係de la red...但無奈有心臟病
講番先,伊斯高既盤控其實已經好好,但視野,傳送的確有進步空間,亦都係點解佢一直要係摩迪同卻奧斯之後
btw我對新金童既印象仲唔好...

新金童其實好普通

暫時讓我講出感覺後

收聲啦基佬

我老死冇過黎都要比你鬧

平心而論
一開頭幾好 而家都係差

同樣道理套返落賓周到
勤力走位 佢真係有資格長期正選做球會

賓周就話中鋒冇咩人競爭所以佢hea踢都唔敢唔出佢
點解中場咁多人競爭占士都咁唔爭氣

不了
佢自己帶住個波黎射還可接受
但接應傳球既撞射太差
我要兩個青訓仲好

拖舟冇指導過占士定點 都成年 依然冇進步
阿辛斯奥打番中路先講 出親都打邊

占士咪又係場場都打邊

皇馬前場不嬲亂尻咁黎架啦

自從沾屎黎左兩三個月既之後
皇區就日日討論球皇沾

預左啦

咁樣睇又幾靚仔
仲要baby face

像禾這一種爛忍～

臘殺

安76接受訪問提及皇馬同C朗

CR7: "Dedicated, professional and scores in almost every game"
You've now got Robert Lewandowski in your team, but previously you had Cristiano Ronaldo. Is he the best player you've ever coached?

One of the most important, without a doubt. He's highly dedicated, really professional, and also scores in almost every game. For a coach, he's crucial. When I left Real Madrid, he gave me his public support, but the greatest help he gave me was by the way he trained day in, day out, by being an example to his team-mates and by scoring lots of goals.

So it'll be no surprise to you that Cristiano has won the Ballon d'Or.

I think it's deserved, because he won the Champions League and the European Championships. He's performed better than the rest this year and the award is a logical one.

It's his fourth Ballon d'Or, with Leo Messi on five. Will we forever remember this battle between the two to be the best?

Of course. For many this is the era of Messi, but it's also the era of Cristiano. The competition between them has improved them. Messi is better because he's had Cristiano, and Cristiano is better because he's had Messi.

He's now 31. How much more of Cristiano will we see?

I don't know when he'll keep going until, but I don't think he's that old. Playing in a more advanced position could have an influence. He's now playing more centrally and with time he'll have to drop deep less often and stay in a more advanced position. I think he'll keep up this high level for three or four years.

On the Ballon d'Or: "The rest will have to wait"
Can he win more Ballons d'Or, then?

Without doubt he can over the next two or three years. Like Messi. The rest will still have to wait, although we can help some of them as a team, such as Lewandowski for example, if we win lots of trophies.

It's almost two years since your departure from Real Madrid; how do you look back on it?

As a significant moment in my career. I consider myself fortunate to have had the chance to coach Madrid, even though the club later decided to make a change. That's part and parcel of the job I'm in. It's tough to stay at the big clubs for a long time, because there are such high demands placed on results.

You say that it's difficult to be at a top club for more than two or three years. Is it even harder at Real Madrid?

Everywhere; not just Madrid. Madrid's history and demands mean that if a coach doesn't win trophies, a change is made. You have to respect that.

Were you undermined by being closer to the players than to the Real president?

I don't think so. That's my way of working, of interacting with the group of people under me. I didn't change that then, and I won't change that now.

好撚長 自己睇

And what about Sergio Ramos?

He continues to score miraculous goals. He does it because he has quality in front of goal; in fact, he could easily have been a forward. I sometimes joked with him, telling him I was going to pick him at centre-forward. That personality and character that he has are really important to teams.

Of course. For many this is the era of Messi, but it's also the era of Cristiano. The competition between them has improved them. Messi is better ......

巴狗：Messi is better

前鋒的心永不熄滅

賓周馬係433體系其實好重要,而施丹未到最危急關頭都唔想放棄佢
至於占士真係差個幾樣野而令到佢咩都阻濟,老實講我覺得占士打影前係值得一試,莫拉達打前,咁占士影前只需要佢既走位同佢門前一腳,不過唔好再跣親啦...

其實係幾靚仔

最後個句

佢有心踢果時就重要
佢今年行足全年 真係幫唔落

BTW 其實皇區迷反占係由主席當年叫春開始

乜撚野俊俏臉孔同球技 愛家好男人

像禾這一種難忍..

所以我從來都係話要多d踢無bbc既陣,c朗走下坡,巴利成日傷,賓周唔知搞乜
雖然唔可以話都係勁到可以同其他一隊睇齊,但單單個中場線有排玩,而施丹都要制定下打地面滲透,唔可以單單靠速度兩邊爆底

其實好靚仔咩

我覺得普通ok靚仔樣 但係一啲都唔man

我些路仲靚仔

有人問我
我就會講
占士是最強

普通青靚白淨
我聖拉膠阿朗佢地就man同型

個篇野唔係我打
雖然係事實

你當我沒盤扭吧～ 皆因不需要扭過～

每個POST有7-8成都係迷占留言

是傳球 是燒味的話 得到助攻嗎

起來～不要做反占的人們*把你們的愛心來為占士吶喊

終極恥笑開始

& gay 王

理性球迷，不迷不反

阿朗又靚仔又man又型

大聖就初黎果季髮型幾型 依家禿左就man左

拉膠剪短髮後就型

就到橫濱

皇區好撚多痴線佬

卻仔先最型

拉隊留鬚, BALE第一季個髮型真係好型

第一季係B朗 第二季開始叫大聖

第三季叫呀頹

卻老黑眼圈好勁 成個感冒童咁

第二季先頹

其實我被厭棄 至坐左係後備
很垃圾怎去正選
我在場有悶場的話 仆街你看嗎

竹
怎麼有個球 在腳下？又甩撚左啦 下 下？？？？？？？？？

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心 做突出一個
當日轉身鳩抽贏埋射手

阿頹？阿禿下話

大笑左

綠狗是杯茶 至少渣維會喝吧～

而加五大陣營
迷占
反占
不迷不反：我，禿
佩狗打手
間歇上水會然

有人叫我 我就落場 但是無人傳
我期待 到無奈 有波要踢 完全無表現
我的技術猶像球王 帶領全場
雙腳卻在養青苔
球場內 愈冷靜 愈變得 不受理睬
控球都攪出意外

像突然地甩波 任何地方也像學界表現
用極貴身價 扮撚曬球王
有人來問價要記住拒絕

你當我是球王吧 甩波只因我很怕
似謝斯 似俄仔 的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去控球
世上還讚頌勤力嗎
不夠爆炸 怎麼有話題
在場上 做大娛樂家

那年廿三 踢世界盃 帶領如球王
那時候 我含淚發誓班霸 必須看到我
在世間 平凡又普通的人太多
廢隊你踢哪一隊
國家隊 球會中 受過的忽視太多
球技已飽經跌墮

重視能治肚餓 未曾上位過便知我為何
大動作很多 轉身窩利喎
搏人們看看我 算垃圾麼

你當我沒盤扭吧 甩波只因我很怕
似謝斯 似俄仔 的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去控球
世上還讚頌勤力嗎
不夠爆炸 怎麼有話題
在場上 做大娛樂家

幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心 做突出一個
當日轉身鳩抽再贏射手

你 叫我做垃圾吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 仆街你看嗎
夠歇斯底里嗎 跣腳射球波吧
一心只想你驚訝
我落場似未存在嗎
加重注碼 仆街佢落場 話我知 球王存在嗎

睇皇馬 別再只看C7
我非那球王 也可盡情地踢吧
別遺忘有人在 為你仆街

改小小

利申 平日聽開qbear

禾朗即係不迷不反占

係巴士唱左幾句 好岩音

Gap王啲思維真係好難跟

改下歌好過

一人陣營好心就摺柒佢啦

仲有
6: 正式會員
7: 初級會員

綠狗算邊格

間歇上水會員here

有幾難跟 唔迷反占就係其他
統帥

Boooooooooooo

跟綠狗 清熱氣

唔入迷占黨=假皇
一同建立占士皇朝

邊撚個justin b爸牙

不迷不反，但迷占班會員好似走火入魔 吃不消
講下講下，原來就黎開波

佢地就快打大交
等開片

我都係year 2

讀咩

迷沾=Dino

讀咩就唔好講啦
廢事比人起底
不過我都係hku

冇巴打CUHK?

三大唔好再係度曬

三大乞食科都係要乞食

如果皇馬拎唔到世冠盃有排笑

沒有占～～～

其實我睇唔透占士有咩咁好迷
我朗對下體戴帽都冇人迷
占士一球助攻就迷到飛起
之前係咪有調查話占士係南美女性最想勾搭嘅對象
其實迷占個堆係咪HEHE

長遠離講司機會做必然正選
占士就…

點會冇人迷朗？朗迷在此

我估我皇3:0

我屌你個老未又唔出占士

同你好甲
由曼聯初出道迷到哩家

迷朗
係禾！竹木=禾！教埋你點打

禾朗

Hku year 2

有無人會迷賓周馬

Yr3

冇人覺得個禾字好柒架咩
gap王

希望皇馬輸啦

炒國民體育會三蛋

咁撚多YEAR2

其實好多不迷不反比迷占D痴線佬搞到 變反迷占

2011-2013果期
有朋友迷佢

其實我都係，迷朗好多年了，迷到因為佢做埋皇迷

精神逼害

哇
光頭佬講過會用最強陣容
估唔到真係Kroos casemiro modric

其實最正係里昂個陣

得綠蛇睇穿賓周靠唔著

迷沾

[quote]

迷朗
係禾！竹木=禾！教埋你點打

禾朗

終極j圖

真full team中場
Isco

唉
咁樣實唔續約啦

好耐冇三個一齊正選

皇馬一哥

有冇搞錯冇James

到左現場

用人唯親呀屌佢

自拍一張ok

積仔 正

快去同會員卡華積相應

丙朗

有無手機Link

咁me算邊樣😅

世冠係咪冇LINK睇

cable個網有直播

睇下你有冇方法搵到CCTV5+ 我自己用盒子睇咋

final yr

ace link？

睇黎唔少都係讀緊書

係c朗咁都唔入

有冇咁多hku人呀

賓

機師真係唔值正選

咁多同學係度

係囉

非三大，講漏左
自膠

又有助攻

james又贏

我好波

留意到光頭佬又儲左個換人名額無用

無我助攻你邊有波入

驚有人傷掛

我覺得驚人傷應該換摩迪,摩迪俾人插後踭心都離一離

其實今場華仔同拿祖 打得好好

係c朗咁都入唔到 公道自在人心啦

對唔住,我知錯啦

500入球 朗BB

我朗無入波你有柒助攻啊

咁都有同名

辛苦哂呀朗啦*咁多個助攻都唔比淨係比james

米路完美演繹 天堂與地獄
上半場真係光頭佬落場踢都好過佢
下半突然正常番 雖然同傷前都仲有段距離

btw"james又對弱隊刷數據

不得不承認
如果廢沾四周圍兩米無人逼呢
佢俾波係好過歐陽偉豪

好難捉摸啊

俾時間佢啦,無踢2-3個月
433得番佢防中,我唔想再夾硬放卻奧斯摩迪防中咁

明明就係知有同名先咁樣回

鳩白份人好小氣

結衣有無幫皇馬加油

自從11-12球季後我都好少入皇post,今次見高登收皮想番黎,唔想就咁得罪大佬

迷朗

今場打得好西 再係咁唔洗旨意拎西甲

我睇皇馬咁耐,年年十之八九既比賽都係踢得好鳩咁贏

Funson

留意到鳩白又病發
大家原諒佢

證明阿朗都撐占士

個個個人技術都係世界最top咁，但啲配合好差，好多時都靠個人技術-6入波

皇馬不嬲都無技術*出名負碌；入球負碌/換人負碌/抽籤負碌/走線負碌/連d球員助攻都無負碌

雖然好認同 但再係咁點對黃潛同華西

我都好認同 配合正係對弱隊先見到
對中游己經stop

鳩白做乜黎

你都ok 比心機

我唔記得餵佢食藥 sor

抗藥性食藥救唔到

你係妓女

其實係睇班大帝有無心
摩佬時期 d counter attack係世界第一流

卻老果個助攻好好睇 夠刁鑽🤘🏻

兩個都幫禾朗禾拉隊含撚

有冇人開po

讀緊書final緊既皇迷巴打加油

好想睇翻大聖 禾朗 加肯跑有配合賓周 既無敵反擊

賓周禾拉隊含撚都未夠班

佢對疤同皇踢得好精神 唔可以睇小

1

2

1001

十連 正式開始